9gag呢個post係未都講梗香港

講病人唔敢向醫生講任何嘢

定係我諗多

9gag 香港人post既
講香港好正常

句caption有機會